有玩過CS:GO既入一入黎

點睇？

認同